香港距離重返貪污年代不遠矣

首先撐黑警，然後送禮
就算持刀斬人，黑警都會保住你

大家識做la

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料